凱晴入一入黎 有認真事要搵搵你

食屎啦你特登係瑞和街走過黎投你票
一選到就現晒形 原來係死曼狗黎
我依生平人最憎就係曼狗 你咁樣出賣我地依班支持者
我份人好記仇 我話你聽我晏d就去搞選舉呈請
血債票償死曼狗落地獄
一票不投梁凱晴！

認真佢係猁狗會點？

害香港

我係凱晴，夠薑隻揪

毋忘康寧道！

sorry, who the fuck are man united?

「Glory Hunter」 捧大球會總會有人去話下，試下捧中岸水手啦

咁大波都估到有古怪啦

梁凱晴臭雞迷連仆街死

梁凱晴出賣波台手足！勢不兩立！

我廿年中岸水手球迷

迷曼仲要迷廢連 接受唔到依D人代表我

選舉呈請啦

入球一球就出晒水出ig，被人反cup就笠水，好撚噁心

做多左啦 迷曼都算
點會有人真係迷連加特

本人願以折陽壽十年換取一次同梁凱晴瘋狂做愛

成績咁差踢咁多年都可以留係澳超就知道水手有佢個人之處

依d𨶙樣dq佢算判得少
害班細蚊仔無晒前途

交通警又會得閒投凱晴

休班

曼聯班U21有咩前途可言，踢Under Dog都可以俾人反Cup

我有個uncle個仔，未夠廿歲腦荀未生埋
比佢導左去投佢，做撚埋獌狗

樓主係白警

樓豬On9仔

條撚樣企圖陷害觀塘應該死全家